急！！有冇黃店有賣乳鴿

急！！
家母好想食乳鴿，仲話去X臨食
作為孝子，又唔想益福建佬
所以想問下有冇黃店有賣乳鴿
ps 最好九龍區，不過遠離都ok

真係有孝心就自己捉自己整

不孝，所以要去買

一般酒樓應該都有啦，不過咁夜就難搵啲

新蒲崗友利坊 賣燒味 黄店
有機會會有

食完唔比錢咪唔算買

主要係想支持返黃金經濟，搵唔到就唯有去啲中立嘅買
btw 我老母又未至於癲到要我咁夜揾乳鴿俾佢食

豹頭

thx ching, I tmr go see see

元朗有間叫高哥一cook 好似係叫呢個名
好撚好食

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

正撚到仆街 真心要試

元朗有啲挑戰性......
不過sem break大把時間
anyway thx ching

高買之豹

剛剛1猛烈南瓜推介油麻地海記燒臘飯店